中聯辦：美國須立即停止《香港人權與民主法案》的立法程序

中聯辦：中方警告美方須立即停止涉港危險「玩火遊戲」
2019-11-20 HKT 10:11

中聯辦對美國參議院通過「香港人權與民主法案」，發聲明表示極大憤慨和強烈譴責，指出美國國會和部分政客不顧中國政府的強烈反對，一而再，再而三地粗暴插手香港事務，干涉中國內政，一意孤行通過有關涉港議案。

聲明強調，包括廣大香港同胞在內的全體中國人民，堅決反對有關議案，對於美方的錯誤決定，中方必將採取有力措施堅決反制，堅決維護國家主權、安全和發展利益，堅決維護「一國兩制」，堅決反對任何外部勢力干預香港事務，警告美方必須立即停止危險的「玩火遊戲」，終止推動有關法案的後續程序，不要在錯誤的道路上越走越遠，否則必將自食其果。

中聯辦提到，美國國會和一些政客打著「人權」、「民主」的幌子，明目張膽為「反中亂港」和暴亂分子撐腰壯膽，充分暴露他們虛偽嘴臉和企圖把香港持續推向動蕩深淵、遏制中國和平發展的險惡用心。聲明又指，近日香港極端激進分子全面升級暴力，美國一些人蓄意美化暴力犯罪、恐怖行徑，公然為暴力違法分子背書，顛倒黑白、混淆是非，赤裸裸地與國際社會共同遵循的正義和良知為敵。

證明《香港人權與民主法案》完全正確

中聯辦粗暴干預美國內政

後果自負
後果自負

關你撚事咩 屌你老母

而家全世界都等你反枱
之後出師有名

你咁樣一講，美國恐怕唔會再停

自己打俾侵講啦

人地過唔過關你撚事咩，又干涉人內政

越反越加辣

好嬲呀好嬲呀

人地玩火關你鬼事咩
干涉別國內政

支持出兵教訓萬惡美國

停你老母

When the enemy tells you no, do it!

關你撚事咩

粗暴干涉美國內政

後果自負

人地國家立咩法關你春事

人地内政關你鬼事

立即停止干涉美國內政！

發聲明表示極大憤慨和強烈譴責

好似好耐都冇見過咁嬲

證明真係有用

好似d港豬偽黃咁淨係識講好嬲好嬲然後返工食元氣

正義和良知

你仲咁撚串
美帝更加啋你都戇鳩啦

好驚呀

關你l事

請勿干涉他國內政
美國內政事務與中國無關

干預美國內政!?

好大的官威.jpg

哦

關你撚事

過曬嫁啦喎，依家係玩文字時間咋喎，仲停乜Q
直接宣布一国兩制死亡吧啦CCP

有陣味

行得正企得正有咩好驚???

人地內政又關你事 收嗲啦

說三道四

有條叫云伯既仆街話應該拖

有冇人可以將篇文譯做英文放上Twitter

笑鳩死，美帝會怕你一個中聯辦？on9！

點解支國玩外交可以咁廢

極度懷疑成班高官夾埋想整隻鑊比習大大孭

支共粗暴干涉美國內政，奸計不會得逞

中聯辦幾時開始負責外交事務？

葉劉唔係話acu好虛，無用咩？中央又嬲咩呢？

中聯辦 關你撚事咩

咪撚干預美國內政呀
我極度遺憾同硬烈譴責你嫁

共產黨比咁多錢收買美國國會議員
點知一出事就比人起尾注 全部唔見人

美帝: 請勿干預我國內政!

我: 收皮啦支那土共!

佢哋好撚驚喎

一轉english應該即出㗎喎

玩火會點架？我想知呀

洗唔洗人大釋法？

中國反對，就係做啱左

//聲明強調，包括廣大香港同胞在內的全體中國人民，堅決反對有關議案//

係咩？

好人好者

之前郁國家
佢哋唔關事食花生
人權法肯定中聯辦大把人有份

手上拎住兩隻三仔就係咁加注想兇人
開牌出黎見人喇喂笨實

佢呢篇係template黎 希望大家多d用twitter打國際線

想干涉美國內政？

快撚d打住自由之名出兵香港

驚喔

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

美國佬要死唔通唔比美國佬死咩

支持中國反制美國.

關你撚事咩，屌你老母

抵啦，尋日咁高調屌高院，送彈藥

[行動post-行動代號21000730]星期六晚9點前返屋企訓教，星期日730等票站開門

人地玩火

你要多謝林奠用火水救火搞到燒到咁大

美國：不容外國勢力說三道四

呼籲中國不要干預他國內政

立左點停

人地見你靚仔一路打8折比你，依加見你變左仆街收番個8折，關你春事咩。

有新嘢：極大憤慨

好嬲呀
咁嬲同人隻揪囉

阿sir唔洗驚，你做散仔冇影響

不人道封鎖poly加速法案
政府要多謝去多謝班黑警

唔叫人立即終止香港關系法？

美國政客係大事前面會識歸邊啦.
依家冇人信支那豬

成編淨係見到，好嬲好嬲

老左真係咁多年都唔化
你越大反應，人地咪更加比多兩錢肉緊

人地「玩火」唔係支那既合理期望？

點解唔搵人大釋法唔比美國通過

美國表示：

你鬧兩句美國就縮咩
人哋係美國呀!!! 美國呀!!!

聲明又指，近日香港極端激進分子全面升級暴力，中共所有人蓄意美化暴力犯罪、恐怖行徑，公然為暴力違法分子背書，顛倒黑白、混淆是非，赤裸裸地與國際社會共同遵循的正義和良知為敵。

驚?

I am so anger

等滅國啦

同連登仔成日話好嬲一模一樣

好淆

淨係識吠唔識咬人，成隻芝娃娃咁

講多d 唔該曬

出兵啦柒碌
衰遠必豬

你玩火就得
人哋唔玩得咩
更何況唔關你事

做咩干涉人地內政呀

向美國宣戰囉，屌你老母

未試過咁想玩火
原來火都可以咁好玩

禁快死出黎講水野就知方向正確

訂立「香港人權與民主法案」係美國內政，不容許外國勢力說三道四

有咩資格叫人停

做乜中國要粗暴干涉美國內政？

強烈支持中國出兵攻打美國

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

中聯辦，你有咩支格代表我

香港關係法又唔見你地嘈？美國必須立即中止《香港關係法》？

原本以為用支那陰道拖到唔排上參院
點知強仔上任幫你搞大佢

關你撚事中聯辦 人地美國內政黎架嗎

係咪好嬲呀 抵啦

有冇英文稿
想笑吓

係囉
唔明點解支那可以公開干預美國內政
知唔知醜㗎

唔停又點呀

口交部

派香港3萬精兵出去抗美啦

美國內政關你地撚事咩

曱大大嬲嬲豬喔~

我地又係白宮聯處到出返份聲明
話
我地係香港人
絕對支持香港人權與民主法案
反對中國政府干涉別國內政
反對被代表
表示強烈憤慨
聯處夠人之後再登上報
開民間記招
再搞大遊行

要玩我地都玩囉
憑乜野要比支那政府代表

咪臭係！！！！！！

開戰啦咁多嗲,冇膽匪類

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

聽聞支共派左特務去刺殺美政要

收撚皮啦

驚牙?驚咪跪囉, 靠嚇無用的~

係咩臭味呀

敵人玩火唔係應該開心咩？
點解支那咁嬲嘅

你大我啊

「包括廣大香港同胞在內的全體中國人民，堅決反對有關議案」

過咗參議院，係時候整番個18區商場人權法集會，唱下美國歌，多謝美國幫手

小心講野好喎，咩香港同胞？香港市民好了，未去到同你14億人咁熟

快d亮劍啦屌你老母

中聯辦係咪有資格代表共產黨出聲明挑釁國家?

邊止部份政客咁簡單...

美國: 別國不要對我國說三道四, 雖遠必誅！

算啦中共你，其實依家已經終止唔到，侵侵就算唔肯簽，發還番落去，國會投一次票過三份二就可以生效

香港支持喎

美國盟友 唔該英國取消埋林鄭一家英藉

切勿干涉別國內政

好似見到好多個very咁
very very very very angry 咁上下

笑話一則

佢好似好撚驚咁喎
但其實侵侵簽唔簽同如何執行何時執行都係未知之數

中国請勿對其他國家內政說三道

Angry very much

正名：支那扮

美國簽嘢關你撚事咩

搵100萬支那留學生上街抗議囉

無人想知支那點睇

丘騰華又鳩up

又干涉人地內政

TRUMP :
OH ,yes yes , um um um
維尼, 等等
準備加多30%關稅，大豆再MARK UP 50%
講到邊? 繼續

乜你驚呀

驚到瀨屎

戇鳩鳩上腦 人地做咩關你班大陸鳩咩事

咁點啊 你係咪出兵啊

毛毛語錄好正

有口話人，冇口話自己，這就是中國

敵人反對的

共狗好驚咩

唔停, 照立法, 跟住支那嬲嬲唔傾trade war deal, 侵再大幅加關稅同比壓力盟友一齊杯葛你老咪, 支那內有鼠疫秋行軍蟲豬瘟同香港革命, 外有美國圍屌, 耿 爽死了

咁到底中共會採取咩實際行動令美國自食其果？好想睇

咁串個trade deal都唔洗簽 冇顧慮

嬲撚到

兩院都通過咗 有撚得停咩

敵人反對即係做得啱

全文可總結為；咪撚立人權法呀！我有啲怕怕......

應承我，到2020年換個Template好嘛，今年睇好多了，識背。

快出兵美國

俾我聽倒你咁講, 都那那聲過啦, 儍閪

美國嘅嘢關你乜事

做咩干預美國內政

又話人阻住中国和平發展，又話香港極端激進分子全面升級

咁即係和平定唔和平呀﹖ 定係佢已經當咗香港唔係中国嘅一部份﹖

爽仔

唔好再加啦。又要等過
最多另外整多幾個法案好了

你想講一句令美國聽你支笛

好驚咁喎

你個地方官好大口氣喎 叫美國國會做野？

佢痴q左線呀.jpg

雀仔都係暴徒！

嬲？制裁返美國囉

指出美國國會和部分政客不顧中國政府的強烈反對
美國: Who fucking cares

咁嬲就咪同美帝deal囉

廣大香港同胞反對，我咁支持，被移民了

講撚左幾個月都係果三篤屁

陳雲fans出黎講兩句啦，點解你地同中共同船既

美方堅決反對
中方干涉美國國家內政

係好笑既

請停止再玩火魔法

玩火遊戲
撻著枝火柴唔吹熄都好快熄啦
我好驚呀

真係要推
On9無極限
原來中共真係好驚

希望由貿易戰變成真正戰爭

美國：我全撚部程序都合法，侵侵都未出聲，收皮啦

美國 參議及眾議兩院都全體一致通過表示左乜?

我叫你停呀

新疆法案果陣北京有無咁多野講？

侵：我都想，不過我做唔到呀

想睇唔停會點

諗起之前外交出信英文版幾咁有禮貌

好嬲啊好嬲啊 D資產冇撚哂喇

即係做得正確！

咪撚干涉別國內政啦

出口當內消
俾支拿人睇
即係我地做岩左
美國帶左頭
到英美澳紐加徳日

習慣黎 與到不利 靠凶靠惡 一路以黎都買有怕
除左美國

拿拿拿不容許向別人國家說三道四呀

Wur~~~好驚咁

佢到而家仲以為美國佬只係講下
好似如夢初醒咁

堅決出現左幾多次

究竟邊個干擾緊邊個內政

做乜又干預國內事務

駛唔駛叫老解大嗌後果自負？

屌你老味 繼續打嘴炮啦

人哋受軟唔受硬，你就走去強烈譴責同埋要命令人停止

美帝咁撚串
比我就唔忍立即打鳩柒佢喇
我的国厉害了

自食其果 自食其果 自食其果

收嗲啦中共，你已經冇嘢可以做到㗎啦

唔講人哋仲以為冇效

可唔可以講多啲，近排掛住出去冇留意

警告美方必須立即停止危險的「玩火遊戲」
喺你後欄玩火，又唔係自己屋企，睬你都傻

關你撚事咩
習曱甴

55

後果自負
後果自負
後果自負
後果自負
後果自負
後果自負

不要在美國政治上說三道四

驚了

警告中方必須立即停止危險的「玩火遊戲」，推動有關雙普選，清查警暴問題的程序，不要在錯誤的道路上越走越遠，否則必將自食其果。

人地國家立法關你閪事咩

同學仔頂住呀！

哈哈~好想睇美國點樣自食其果

依家佢哋是否等如干擾別國內政？

方向正確了
呢班仆街驚了

中聯辦每次當將事情歸類分裂國家違反主權，劇本用到爛咗喇。

今日黎明行動小建議，和理非友實做到！完全零風險。

想被罷工的和理非可唔可以幫手揾個背脊對住個MTR車廂閘門，因為而家做野通常都和理非，其實都好細膽，個個都慣性塊面對住車門，港豬和手足又無樣睇，近閘門的手足好尷尬，唔知你地係支持定點真港豬。

請以後和理非就算去唔到閘門位幫拖，都嘗試用背脊，尤其是高大的手足，擋下視線，用身位表明你立場，手足/學生做野會放心d。

Win Quietly.

支
爆
支
爆

攬炒啦 口交部

良知？乜蝗國嘅人有呢樣野咩

後果自負嘅英文係咩?

指出美國國會和部分政客不顧中國政府的強烈反對

你都知冇人理你？

停你老母呀停

睇黎條法案真係有用
唔係點解佢地會咁驚

淆撚到 呵呵呵

敵人有咁大反應即係

支那嘴炮就叻 人哋美國內政關你撚事呀

垃撚圾

凡是敵人反對的，香港人就要支持

張曉明你收埋好多錢係美國咩

美國好識玩野, 人權法出年第一季都唔會過到
參院搞勁先過, 但有修改又弓彈返落眾院, 之後搞一輪先表決但又有修, 又要上返參院, 無限LOOP

多謝毛主席悉心指導後世人民

睬佢都傻嘅

包括廣大香港同胞在內的全體中國人民，堅決反對有關議案

我不是中國人

人地美國內政關你小支那咩事呀

後果自負！

支持中國立返個中國官威與獨裁法案,
制裁美國官員

繼續9up喇垃圾 美國理都冇理過你 照去馬 吹咩？驚你有牙咩支共 冇料扮4條 貿易戰都要跪低做契弟喇

嬲豬
做咩唔大大聲話人地國會無權立法
以為自己邊個

驚到發癲？

廣大香港同胞？林鄭做代表啊？
支持通過法案既集會都唔知舉行咗幾多個

無左個句咩拎起石頭掉自己對腳

有人怕了

好人好者驚咩
依家此地無銀三百兩呀

被代表了

跟美國斷交啦，中左風咁得個閪口識郁，正一垃圾人渣死賤種

p

痴線佬

悶唔悶 次次都講

我已分唔清北韓同大陸既文字敘述方式有咩唔同？

又干涉他國內政

有冇可能搵人去信
叫同美國friend嘅國家
一齊整一個同《香港人權與民主法案》一樣
參考返美國個名單

幾個國家一齊通過

口交部去左邊

堂堂外交部用詞點解可以咁on9

都識講係美國立法程序
咁點解去干預人地

唔應該對其他國家內政說三道四

人地自己審議自己國家法例同入口你走去干預人仲話返人轉頭真係人唔笑

香港只係一個大陸城市

耿仔: I am very An9gry.

唔推對唔住自己

又係度吠，咪又乜柒都做唔到，出兵打美國囉

覺得美國唔岩呀? 開拖囉, 打仗囉! 唔係話自己軍事好撚勁咩? 出兵囉!

立即？
你命令美帝？

人大釋法? 一個兩制?

God bless America, god bless Hong Kong

做對了

干涉美國內政
指手畫腳
說三道四

啲用字強硬好多，應該好撚怯

出埋中國式陰道都阻唔到梗係嬲

無得移民，在美資産凍結。正！

人地美國內政關你撚事咩

急喇

死啦, 美國會唔會比中共嚇停左架

美帝連習近平都唔驚 點會理你個中聯辦

解放軍只係識摺被同執垃圾

見到標題就相講呢句

證明佢地真係驚

干涉別國內政

心中無鬼 何懼法案

哎呀！唔夠錢疏通呀，抬多十幾億嚟，可以㗎喇

無限loop

No objection下通過。咁都叫「部份議員」？

美國平民點睇中國對美國內政說三道四

美帝: what 7 you say

話要簽咗貿易協議後先過人權法

云伯- 7/8 香港人急切期待人權法 2/10 去信促請美國議員通過 13/11唔好過住 等埋貿易協定

笑撚死 依家連人大釋法都唔敢呀
雜總一家大細係曬美國

老共白痴到以為自已係世界一哥返入被竇打飛機啦，人地民主國家會怕你壓迫以後仲洗抬起頭做人。

Mitch錢照收但拉唔哂大隊
Mitch真識食

別國內政，關佢蛋治

驚驚豬

嬲豬到

敵人反對的😏

咁多野講，制裁埋中聯辦、港澳辦同外交部所有人

柒婆又贏

又衝出嚟吠 人地過咩法案關你撚事

而家係中國 “一而再，再而三地粗暴插手香港事務，干涉美國內政”

之後聽日繼續向美國買大豆

幾時釋法唔比美國過法案

英文

中國公然干預内政

英國就可能停姐 美國就會表示

睇到佢咁大反應就好開心

近期香港暴力違法分子——香港警察，的破壞活動和罪惡行徑不斷升級，嚴重危害公眾生命和財產安全，嚴重踐踏法治和社會秩序，嚴重破壞香港繁榮穩定，也嚴重挑戰“一國兩制”原則底線——港人治港，甚至用中國製生化武器企圖將香港民眾推到了極為危險的境地。
止暴制亂、恢復秩序是香港當前最緊迫的任務。美國聯邦政府將繼續堅定支持特區行政長官帶領特區政府成立獨立調查委員會，堅定支持香港示威者抵抗極權，堅定支持香港政府答應五大訴求。
香港事務純屬香港內政，中國政府、組織和個人都無權干預。中方近來多次就涉港問題發聲，看似公允，實則暴露出企圖插手香港問題的別有用心和對警察犯罪行為的雙重標準。把香港人民正常示威、以武制暴的努力抗爭與激進警察勢力的極端暴力違法行為相提並論、混為一談，本身就是對法治和人權的褻瀆。
中方提到《中英聯合聲明》已經淪為歷史，這裡我要明確指出，隨著1997年香港回歸中國，《中英聯合聲明》中所規定的與英方有關的權利和義務都包括港人治港，五十年不變。中方沒有任何法律依據、也沒有任何資格違反《中英聯合聲明》甚至對香港事務說三道四。
我們敦促中方切實尊重香港自治權，停止發表不負責任的言論，停止操縱警察的暴力違法行為，停止插手香港事務。
《香港人權與民主法案》為保障香港人的人權，本法案不偏不倚、細心聆聽香港人對民主的渴望與追求，美方將一如既往的肩負美國為實現全世界民主、自由的使命，堅定不移的幫助香港人抵抗極權。
最後，美方再次重申，《香港人權與民主法案》的立法純屬美國內政，中國政府、組織和個人都無權干預，絕不允許中國對此說三道四。

驚乜啫，冇做錯嘢駛乜驚世界警察

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

關你撚事咩又喺到干涉人地國家內政

即係你就可以干預人地美國內政?

好好奇每次支聯辦出聲明美國政界會有幾多人真心走走睇

人地唔比優惠你 你就話人干預內政🤔🤔
你傻撚咗？

因為支國本身就係廢, 野蠻民族. 支那~~~

驚L到佢...

佢夠膽殺完 trump 老西都要簽啦

後果致富

人地俾香港既野
而家要收返,都話干預,真係個腦係裝屎架喎

口交

嘻嘻

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

打過啦，屌 得口死人臭口

口交部：下一站金鐘。。。

天滅中共
黑警死全家

今次阿爺真係嬲嬲豬

敵人反對......

後果自負
自食其果

仲有咩果未出？

垃圾中囯文化

下次象形文字畫出來丫笨！

無侵犯人權怕咩立法？

幾好啊 我係美國民眾聽到中國豬強硬態度話唔比通過 唔通美國人會驚左你話唔過咩豬閪 緊係話一定要過啦

部分？數字都唔識？

驚了~

美國：好L驚啊

其實憤慨係咪一定跟極大
譴責係咪一定跟強烈？

有無少少憤慨同輕輕譴責啫？

口交部你撚敢出兵咩

點解仲繼續戇撚鳩鳩呢？真係白痴到一個極點，人地立法保障本國，你成日叫人唔好干涉你內政，但你又會走去干涉番人地嘅內政，雙重+雙重標準=合情合理？

仲唔去反省下係你自己玩緊火，燒到自己仲怪人點解唔俾水你去救火，你可唔可以停手冷靜用下個死人腦去諗下點解會搞到今日咁呢？正正經經去回應民意，贏番香港人嘅民心唔得嘅，係要用野蠻手段去打，有其他野可以做唔做，有其他路可行唔去行，係要走向黃泉路，你怪邊個呀？

支那真係好閪鐘意代表人鳩噏

矮仔鄧叫左韜光養晦架拉，維尼死都衝出黎柒

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

貿易協議雙方都係做緊戲
實際上都傾唔掂架啦
同埋我地香港小市民都無能力操控
見步行步啦

埋左新疆張單先啦
香港仲要等幾個月

Ww3

喂，呢個好笑

全中國14 億人, 我當你每個月200 人比人制裁好未?
都係0.0000000 幾% 咋嘛

中聯辦幾時連美國都管?

全世界法律都要佢釋

人大好忙

去twitter tag senators及洗版啦！
thanksgiving呀

共狗淆到呢

有咩後果? 夠膽出兵打柒美國囉

中聯辦又干預別國內政

「遏制中國和平發展的險惡用心」
和你老母

支那口交部對美國內政說三道四，指手畫腳

貿易戰未打完就想同美國打人權戰
貿易戰講利益都可以同你一人一下慢慢玩, 人權戰講價值美國佬真係直接掉你核彈唔洗傾, 邊個出黎想同你傾死邊個

希望林鄭遣返駐港美國領事

利伸深藍

嘩，命令美國...

on9!

香港不能成為暴政天堂

屌真心on9好明顯係美國內政黎

你冇侵害香港人自由，怕咩俾人制裁

出兵攻打美國啦，我地中國人唔係咁易被人蝦嘅！

中國人，出兵！

你唔搭我膊頭我咪唔食煙囉
你唔食我咪唔搭囉
你搭我點唔食呀?
XXXXXX
XXX
XX
X

包括廣大香港同胞在內的全體中國人民，堅決反對有關議案
邊撚個同你同胞呀
我好撚支持喎屌你老習

【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist

兩院同意好似都冇得停止㗎囉

支那干預別國內政

嬲嬲豬呀？打柒美國囉

超級強烈極度嚴重關注！

侵侵多數唔會簽 做醜人

Noted.

立即叫仔女回中國，以示抗議。

行得正企得正，你班中國官驚乜鳩呀

越出聲明越代表佢地驚

人地立法係人地內政啦屌你
「強烈譴責中共政府粗暴干預美國內政，引火自焚」

驚呀

美國立法關唔關你事呀？

中共真係好撚on9

你一係靜靜地，洗橫手又好，暗啞抵又好，叫停美帝。

而家開到口，佢真係想唔推就變左要聽你支笛人地點會制呀

feel到口交部嬲到爆血管

謝謝告知，

又係龍門漂移大法。

見一次笑一次

我真係好𨶙驚呀

自己玩火自焚係香港搞到咁大壇野仲好意思話人

是日笑話

急不及待要玩玩了
原來火都可以咁好玩

外交關支聯辦咩事

真係好痴線
堂堂「大國」出嘅所有聲明同流氓潑婦一樣

其實佢地咁愛國，咁緊張做乜

敵人反對既

講咁撚多，叫戰狼出動囉

幾時搞多謝美國大遊行？

最驚你唔講

關你撚事咩 人地唔鐘意同你玩逼人同你玩

做咩干預別國內政？

我好嬲呀!!!

OK，我地唔係中國人民了

Sir this way

你又立囉美國人權及民主法案

最怕中共唔驚 而家驚就好啦 代表做對事

第七艦隊：am I a joke to u?

冇腦唔係扮

組隊去美國要求人地撤回囉
傻閪中聯辦

on9 仔
出兵la ma
淆呀

你咪整返個《中國官員人權與民主法案》 凍結美國官員在華資產囉

留意翻 佢係話要美國搞死埋大陸貿易先再簽 同埋依家侵侵都未簽 就係等緊 時間次序很重要

好撚驚?

支那無權干涉內政，完

人地國會關你咩事
咁唔满意未整反個囉

驚呀？關你撚事咩

侵侵快簽，收支那皮

美國會驚你咩

比較起嚟 咁細粒野都敢膽出聲

狗貪官沖出來惡吠！證明《香港人權與民主法案》完全正確

本身唔覺美國人權法案會對中共有影響力.而家睇埋中共咁大反應,應該係驚到瀨屎

粗暴干預
說三道四
後果自負

行得正企得正怕咩人權法

向美帝宣戰吖屌你老共

人地玩火做咩要阻止人

係時候出嚟支持同慶祝

好驚驚

方向正確
繼續努力
上佢心口

人地國家內政關你撚事咩
當自己土皇帝咁喎

Washing already

又干預美國內政

approved

你咪又整條"美國人權與民主法案"囉,支那唔係最鐘意咁玩?

美國立咩法係美國內政

收皮啦中聯辦，第一個制裁你哋最好⋯⋯

叫愛國狗去美館集會反惡法囉 睇下有幾齊心愛國 on99

支那人又說三道四

日日吹。

你估美國佬會唔會話：係既 係既 主席

人哋整條法出嚟等你有著數嗰陣又唔見你出聲

有人好撚驚

強國認證

不要粗暴干涉美國內政

出兵打鳩美國囉

再嘈唔撚賣豬肉俾你班冚家鏟呀

停止干涉美國內政

中共歸還香港比英國先

S

知醜就唔係支那
淨係叫人唔好干預自己，自己又不停口交干預人

必將自食其果

吓話

多謝中聯辦為人權法加速

美國同我地一齊玩火

燒鳩中共前門後欄

美帝如果唔停，支那會即刻開戰架，係咪好撚驚呢？
所有美帝法律都要經支那審批

「凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！」～ 毛澤東

有無bingo紙

咁撚驚咪出隊防暴速龍去美國打柒國會兩院議員囉，再包圍國會宣布入面所有議員都會被以參與暴動罪拘捕要佢哋即刻投降囉

咁驚咪出解放軍攻擊美領囉

證明揸中支那春袋